其實黑絲襪頭有咩用？

？

男人腳 屌你老母

討論返個襪頭，thx🙏

你都無show出黎
點討論

提示嚟
絲襪頭對上就係走光區 (好似係)

受教了

好想奶。。。。。

曲線求黑絲圖

認真post

男人老狗走去著黑絲仲影埋相做乜鳩

學術post

點解咁專業嘅

但呢幅圖正wor

好想用龜頭磨下